意甲 卡利亞里/布拿格/熱那亞 點解波衫咁似

3個都係Maron牌子，都幾慳皮

最底唔係lotto咩

係wor，見3件太似以為同一牌子

成8舊水印字，貴撚到

咁岩姐

真藍黑同國際隊都撞

阿特點解叫真藍黑？